最终的结果是，这个解决方案对于游戏开发者来说，即插即用的功能少得令人难以置信，开发者将不得不将他们的支付系统与苹果的应用内购买框架进行集成。苹果为xCloud和Stadia将如何配合其应用商店规则（卢卡斯·马特尼，2020年9月11日，TechCrunch）展示了其混乱的愿景
但直到周五晚上，犹他州司法部长肖恩·雷耶斯突然停止了周六的活动。他正在与太阳队对抗卡农|尼克·福列佐斯| 2020年9月6日|奥兹
与此同时，一个由经验丰富的投资者组成的董事会指导他们的进展，如果进展太慢，他们可以拔掉插头。区块链公司被过多的现金所诅咒吗|杰夫| 2020年8月19日|财富
“这真的是火花塞，”梅洛在本月的一次采访中说。美国将在今年秋天对新冠病毒-19疫苗运动进行一次非正式的试运行。|克莱尔·齐尔曼，记者| 2020年8月19日|财富|
我要说的另一件事是，这对公众来说是一个小小的插曲，如果人们只听他们被告知的话，你知道，尽量呆在家里，外出时戴上面具，保持社交距离作为一个社区，我们有权决定“梅根·伍德2020年8月7日圣地亚哥之声”
TLC立即停止了这部热播连续剧的拍摄，香农开始了一次新闻发布会，否认了这一说法。屁股、斗殴和比尔·科斯比：2014年最大的名人丑闻|凯文·法伦| 2014年12月27日|每日野兽
只需将其插入任何电视即可观看，无需安排安装。新发明让你随时随地看电视| | 2014年12月8日|每日野兽
然后我把手伸进口袋，插上另一个25美分的硬币。”小行星与玩家时代的黎明|大卫·欧文| 2014年11月29日|每日野兽
在HBO拔掉插头之前，你看到Hello Ladies走了多久？Stephen Merchant讲述《你好，女士们》电影、妮可·基德曼客串和《办公室》的遗产|马洛·斯特恩| 2014年11月22日|每日野兽
她回忆起在复出事件中断后不久，与一位HBO高管的一次特别痛苦的谈话。Lisa Kudrow如何完成电视的终极“复出”|凯文·法伦| 2014年11月6日|每日野兽
“让我们和他们战斗吧，”丹说，拿出烟斗，一直拿着，直到做出决定。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
“好吧，”丹说，从他拿着的塞子上咬下一大块咀嚼物，把剩下的放回口袋里。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
如果这个决定是反对打架的话，丹会毫不犹豫地把插头插回去。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
连杆作用于平衡梁，平衡梁作用于气泵、给水泵和用于移动阀门的塞杆。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
从十字头伸出的一块铁携带着用于操作齿轮手柄的塞杆。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克